[我係分化撚]成日話要獨立思考，但根本有班人只係當手足係棋子，無當過手足係人

呢幾個月連登好多人開post做冷氣軍師
6月7月 成日話尊重前線決定 但係就屌鳩前線
到左9月10月 就一堆post話突發 聽日開花/罷工 無開到花/罷工就發悔氣

我地唔係你棋子呀 所有野無plan無宣傳就咁一句突發 就推曬我地去死去做爛頭卒

以後邊個開post當自己係大佬點人做野，應該全部無視

我只係割班害死人既冷氣軍師 次次都推手足去死 多多人命都唔夠啦

分化撚仆街啦你
唔洗屌人啦，你分化你就係仆街

吹呀

咁你係咪點緊人做野？